毒撚算唔算人類基因突變嘅失敗品

social 又差，又多暗瘡，又油頭
人係好完美，除咗毒撚呢種生物

毒撚得罪你咩

唔好當中唧暗瘡啦死毒撚

讀寫障礙

屌你老母

人係好完美

點

連登仔一人一啖毒撚口水都浸死你個仆街反骨仔

六常係咪毒撚

我都唔想

你地既所謂social 人唔笑狗都吠啦

無讀書係咁，唔好笑

不知幾完美